啲人入咗有有瓦遮頭嘅地方仲開遮做乜鳩

又行得慢，又唔係撇雨，又唔係行兩步又要出返去
係咪戇撚鳩架

落左地下隧道照開都見過